\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №2}{10 класс}

\section*{Исследование притяжения магнитов}
\subsection*{Задание}
Постройте зависимость силы притяжения магнитов от расстояния между ними. Попробуйте найти формулу данной зависимости.
\subsection*{Оборудование}
Два магнита, бумага, линейка, весы, нить, миллиметровка, скотч (по требованию).
\subsection*{Внимание!}
\textbf{Будьте осторожны, магниты сильные. При столкновении друг с другом или с металлическими поверхностями магниты могут расколоться!}
\end{document}
